究竟九龍冰室同華星有冇關係？

屌 黎到大陸 心諗點解有間華星既logo 睇真d原來係九龍冰室 食個冬蔭公叉燒通 辣撚到仆街

做乜 雖然個gif真係幾白痴

間野喺黃大仙，新蒲崗定鑽石山？

wanchai?